而家公務員決定大局

仲有咩方法可以令佢地罷工。

如果公務員唔肯罷工, 其他行業一定唔會肯。

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用